首爾櫻花開未

我過兩日去首爾，請問有無巴打報告下櫻花開未
打算去汝矣島賞櫻

有少量

呢度係首爾邊度？

汝矣島

大後日去首爾希望會多啲啲

去鎮海睇 應該開咗好多

我都聽晚出發去

開花未

人在首爾
開左20%
下星期應該開得晒

答單問句
仲有幾日先翻香港
但大部分 好大路行程都去過晒
有無咩隱世地方介紹下

凍到仆街

其實我又覺得吾凍。。

今日望上南山公園，冇乜開咁
聽日去汝矣島望下

我聽日都會去

上網見 石村湖 就滿開

今日去下先

琴晚新村

明天到首爾
南山果邊啲櫻花開未？

今日汝矣島